\addsec{Freigabe der Arbeit}
\noindent Die vorliegende Arbeit wurde durch das Ausbildungsunternehmen 
\unternehmen{}, inhaltlich geprüft und zur Vorlage an der DHBW Lörrach, Studiengang \kurs, freigegeben.

\vspace*{4cm}
\begin{center}
 \begin{tabular}[h]{cc}
   \noindent\rule{7cm}{0.5pt} & \noindent\rule{7cm}{0.5pt} \\
   \noindent\ortfreigabe, \datumfreigabe & \unternehmensbetreuer
 \end{tabular}
\end{center}
